快啲幫手撐泰國手足！中共閘湄公河搞到人旱災！泰國越南冇水農作物失收嘅話香港人都會好唔掂！

快啲twitter幫手，落hashtag #StopMekongDam #nnevvy #MilkTeaAlliance

快！

推

Push!

幫手RT

人幫你,你幫返人

push

retweeted